我諗香港人今世都唔會醒覺

兄弟各自爬山係冇錯

103萬出黎遊行，2讀繼續

6.12野餐畀人老屈我地係暴動，暴徒

有烈士犧牲。

到200萬零1人再次上街遊行

我地都可以繼續以好和平既方式去抗爭(登報去唔同國家，向其他國家請願等等）

冇錯，咁多日以黎香港人做既野可以話到畀人聽我地係班高質素既公

但咁樣又代表啲咩？

成日話自己香港自己救，唔係話各位做既野唔可行，而係救番香港最重要既野就係香港人。

200萬零1個人出過黎，假如入面有一半肯去付出更多成件事一定會更大轉變，唔係更大，係足夠令個政府頭都大埋。

我並唔係話你地出黎遊行唔代表冇付出過。
好多謝你地係一個咁撚熱既日子都出黎為港發聲。
好多謝香港人可以係咁短時間內將香港人既心聲話哂畀全世界聽。以及咁多日以黎既抗爭

早幾日有人send咗條片出黎，入面梁天琦講：

「條條大路通羅馬，
邊一個方式可以推翻咁樣既政府就應該要去做。
相信和平抗爭，公民抗命既人就繼續
相信佔馬路，絕食，罷交稅等等既和平手段既就繼續去做。」

相信自己覺得乜野係啱既冇錯，但和平抗爭係咪已經再冇用真係有得你地睇。

我個人只係覺得，亦都希望你地唔好成日都覺得其實都已成定局，有救唔番香港之類既諗法。希望會有更多人加入抗爭，好似不合作運動之類。
就算已經輸咗99.9%，都仍然有0.1%可以逆轉。仲易過中六合彩。

而覺得身心都咁攰既你地，唔好有一種愈黎愈少人留意住香港發生緊咩事。佢地只係需要休息，休息完一定會再出番黎共同進退。

就好似之前唔知邊到連續幾個星期百萬人上街遊行，頭兩個星期好多，之後第3.4個星期既人愈黎愈少。去到第5個星期啲人又突然出番哂黎。要有希望

最後。無論幾攰都好，7.1記得要出黎

黑警有罪，林鄭殺港。
大家唔好唔記得梁烈士既付出 。

同埋4大訴求！
全面撤回送中
追究警隊濫用暴力及權力
全面撤回6.12暴動定性
釋放被捕示威者，撤銷控罪

利申：以上所有野發夢有人講我聽
佢話6.9打後邊日有野餐都有去
中文表達能力差 希望你地睇得明
條友係一位00後
佢地其實有好多都係清泉黎。

香港人加油！

有冇人睇到？